岩岩撘606s 個個女仔入一入泥

話說今晚架車個站封路
我行到過去 有個女仔排左係到
我同佢講條路封路
之後大家講左幾句
對答入面佢係咁爆粗
最後上到小巴
毒撚既我 唔敢坐佢則邊
坐係佢後面望住住
最後佢係屯門吉之島落車
而加沉左船
可以點做
求屌醒

泥你老母
抵撚死啦你

入泥？
同人玩泥漿摔角呀？

咁都沉到船, 毒撚真係多幻想

人地知你咁撚變態, 唔好話朋友, 連同你同一架車都覺被侵犯

原來樓豬就係嗰條仆街仔

你真係好毒 個陣唔想咁直接 唔怕同你講 啲粗口都係對你講架

原來就係你 毒撚到出汁
好心你咁撚臭咪撚出街

沉船ok既，入次係就爽手d啦

沉船唔代表雞既